今日我牙妹話佢係NCTzen

我大大cum左佢一巴 燒q哂羅湖夜場鴨啲小卡
佢咸住同我say sorry
原唔原諒佢好？

呢d迷蝗臭雞
樓主打得好！

大大力打多巴之後就原諒佢啦

有冇燒佢小卡?

燒q哂羅湖夜場鴨啲小卡

在玹非

佢仲買埋大6版sperm album
我見係假嘢即報海關
大義滅親 你我有責

買大陸版咁閪蠢 唔教唔得

呢個靚仔我放過他

係咪用正貨債買大陸野

黃旭熙金希澈癱瘓

係睇韓團買大6仔正傻閪

驗腦...........
仲以為係慳錢先買大陸

下 大大個大陸仔係封面仲唔係大陸嘢？

樓主牙妹⋯⋯

我知阿,,,,
我本身以為大陸仔會平好多

唔係啊嘛
nctzen送上門都唔屌

呢啲貶值 銷量尾二

我晚上懲罰她

竟然唔係最尾

最尾個件應該都幾衰下....

sm造數專搵師兄墊底
泰容高過泰民
mark高過伯賢
护旗狗高過kai

正路既.......
硬推D 低人氣吸飯

屌佢老味返咗大陸撈都尾二
開箱片又淨係識得wow wa haha
成個人廢撚到閪咁